我信李政X唔係熱狗之流 只係一個性情中人 但唔夠成熟係真 要改善

咁撚有性情真係第一次見
幾時都話cc台對抗暴政同時培育緊另一個暴政

點解你地班傻閪仲信國難五金？信唔信繼續依賴佢地場運動一定同五年前一樣瓦解

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢呢啲唔係叫性情中人
係叫熱狗格
退撚左熱都無用
唔係熱狗格又點會聚埋一齊做熱狗

開手足名已經冇得原諒